【Ozil細梅is back!】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

反山？

反山又輸

比得益啦dllm

屌到山狗入波

山狗

有水貨真係唔同

兩球越位

2017重反山

上場做咩會出2&B

竟然領先

今日發生咩事

水貨

山狗一講即入

又食熱狗了

反山收收皮先

反山失敗

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

2-0

今晚食熱狗

米8

估唔到山狗會入

繼續屌佢無心踢囉

所以佢咪叫雲加收起佢囉

lloris 假波

都話比比今日ok

不要走

百屌成材

K6臭燒今日好撚勁

熱狗買咗自己輸？

係梅屎嗰球越隻手姐

召喚米八

嘰嘰

山狗差d入唔到

中間邊個又舉手

水貨走位靚到

痴撚線贏兩球
Now個講波佬無啦啦係到屌雲加上
仲衰過痢榮基

傳到咁鬼大力

兩球越位好波

比比鳥今場

過撚左山妹carry拉

連登仔燈到山神都有波入

基佬一世都無既野

有冇偷偷買熱做對沖呀

屠殺熱狗

黑山狗今場死盯山狗

K6比長波準撚到

希望米八吾好喺bar喊

第二球邊有越？

Kane

其實對面個龍仲咩向後

哈狗

我想講 K6守得好好WOR

盲撚

2球off side

山狗廢到

ramshit 又玩乜撚丫

足總真係痴線 叫癲恩放水比牙狗殺自己愛隊

其實係laca俾得差啦 俾中腰波 山狗控到仲追到算係咁

第二球邊度有?

反山不知所謂

第二球拉左線

逆向思維 個個以為係熱既世界
莊家又贏

K6 勁

手邊計越丫on99

太子班手足實打哂飛機啦

腳短
正常第一腳入

下？平排喎

今場係阿狗食左春藥定熱狗食左過期春藥？
呢個比數同形勢，以阿狗作風應該係調返轉先啱！

山 反唔落

山狗快d走

手部不嬲唔當offside嫁啦

望佢知道爺爺先最好

明黑鳩你
咁點

反山又柒

隻力架包撚哂喇

手越位？
你當我哋曼聯

有越

山妹 啪啪啪 山妹 啪啪啪

照反

球球交唔到都唔反得

屌山就岩 屌到佢入幾球

U冇得出點睇

山齊士 first touch 好勁

呢D急勁出波預佢即bang
唔岩位 佢控落後先射

多謝你叫雲加收起你

冇越呀

反山就入波 理撚得你

粉ching

原來手都計，sorry真係唔知😅

旁證好波

下半場換走垃圾卡可以用邊個？

On9之前我哋俾人黑stoke 黑鏝城你唔撚講？

now個旁述話手越位唔計
想問係唔係

我係旁証我會判越

不過其實好難睇

好彩有反山百屌咋
都唔撚識嘅

下個反邊個

計下半身

2&b

好啦 入多兩個
賣貴啲

繼續入啦

知道咩叫拿卡carry未

雲加in

我真阿黎 明g阿狗唔夠打刀會買

Now班友死曬狗咁

第一球無犯規啦

英超好少吹依d

正常手唔計係因為唔可以用來掂波
但係山狗試過用手入波所以應該計(好似係)

明白

K6 滿分 守曬啲波

好似淨係手先唔計
上半身有頭

出左我大炒左熱狗啦

計埋頭呀話

Yes

癲恩今場識做

雲加

咁抵你羊錢

唔計 但我都唔肯定係咪得手越

證明依兩條仆街都係揀波踢
平時唔見咁勁

K6 上半場頂左幾撚多球

手球咩

超越Michael Oliver

下個post
#WelcomeMikeDean

係

躝

今場右路超水準

仲唔落力啲點搵下家

想問ace有冇順link 而家果條lag到

我係球證直接紅撚哂熱狗啦

拿卡腳指都計

AG 以後仲反唔反山

North London is red🔴🔴🔴

梗係計腳位啦 邊有計上半身架

正路講手指尾都計，身體一部份就計，但係
明恰鳩熱狗西，吹牙

係好左好多，但左路就

前足就唔撚計？？

唔係計腳咩

數據王

dier根本打唔到中堅

你用手控波嫁口手

話人盲撚個位唔sick ball 就收嗲啦

Mvp ozil

跟我大聲一齊嗌 雲加 雲加 雲加

好像係計可以合法掂波嘅位置，手應該唔計

今場熱狗d進攻咁廢既

半場就打晒丁
熱狗下半場反cup啦

都唔係話差 係差未製造入球

禾仔

手不嬲唔計
但其他身體部份就計

大力神十日三場比賽

Btw 反雲一定要繼續

見到今場ozil條撚樣拉都唔跌
平時對中下遊hi下就仆

屌你揀波踢到

手係唔計呀死熱狗

熱>皇
阿>熱
∴阿>皇
爺爺又然

@piersmorgan
@piersmorgan
更多
2-0. Keep walking you losers.. it’s only two miles home. #THFC

串撚到

計下半身 膝頭照計

藍斯俾比比鳥個球好靚

班熱狗宜家一定喺喥嘈話我哋兩球越位入波

第二球應該得手越

計lin 對下

屌 佢踼完國家隊攞信心先咁勁

唔好意思 想嘔返出黎刀吾得

熱狗今日派咁多膠

未完場 唔敢串
留返完場4-0先

我話手指誇張咗，
但其實膊頭都係合法掂波

offside position if any of their body except the hands and arms

水貨D位置真心勁

水貨其實比得好差
比波成個山齊士咁on9

手機sopcast睇睇下死app,
可以邊度睇？

會員-夢欣：盲撚

Arsenal won the last 2 games against Spurs in which Dean has officiated, with Rosicky scoring a spectacular winner at WHL on the last occasion that he was referee

The last time Dean took charge of a derby at the Emirates was when Arsenal came from 2-0 down to claim a 5-2 win

反雲又潛

狗邊有手

永續雲爺爺

反燒山點睇

North London is red

SKY 條友都話第一球對佢黎講唔係FOUL
阿係好彩

我地熱刺

ozil國家隊後遺症

迷雲吧

死阿狗又黑哨

留意到山9入果球

ramsey 係咁係後面舉手

垃圾黎

Aaron Ramsey made 3 tackles vs Tottenham in the first half, more than any other player

雲加應該有落order放多D直線打快
恰熱狗high line
見到以往D中場鳩猜少左好多

個tackle令到仆街-0-

甸恩轉死性

吹牙

爺爺又贏

冇佢好難俾到上去

爺爺

踢得好好
D逼搶壓波work rate
Btw拿卡終於有戰術配合

得佢會向前跑

係咁傳高波分邊
阿狗都試過比呢招打爆

我地熱刺下半場踢撚死你地班阿狗

xhaka已黃，好大粒炸彈

2018都就黎 重反雲

反埋燒 等佢下半場有波入

你地講到嬴左咁

Blue shit傳比 比比鳥落底個球幾靚

唔敢反了

好驚佢紅

點解唔反
你會唔會因為打吡入左球波就唔反禾唔反藍牙???

打吡戰係需要xhaka呢類有火既球員

國家隊上場入波又係咁上下情況

真喎 不嬲臨天光都瀨尿架啦

過咗12點先反

有心病!? 有球罰球望住山狗走都唔斬

未完場就打J

但係搶得好辛苦
下半場應該會冇晒氣

Wenger Ho Ball

飛機狗

越你老味

波song團班反雲手足靜晒了😂

費事紅牌就出太子，都好有火

仲有山狗

好快就5洗睇山9了

應該死硬

如果手係計，咁以後前鋒反越位都要做火影忍者啦。

睇得出奥燒為咗轉會好撚落力

認錯人呀你

激到山狗彈起

等睇下半場冇氣
xhaka 紅牌

換我

成堆反雲哭緊喪

旁證球證都係爺爺既人，熱狗贏到我幫你含

正路紅撚左啦

山9 嬲到跳起

呃撚含

死基佬呃撚含扯啦

真心膝頭

唔反雲了

反雲狗縮番入老母個西未

2:1先再補飛
我妓必定戰勝歸來

腳趾越左啦

成班傻閪仲話人盲撚

膊頭都係合法掂波位置，

offside未offiside，明恰鳩熱狗， 贏波就得

成班係咁燈xhaka
下半場又會發威

係龜頭你睇清楚

比山狗屌得多 有心病

呢場藍入波就可以 藍>山
走啦25山

人地問你佢走左之後仲反唔反啊on9

吊奶聲 跟我大聲一齊嗌 雲加 雲加 雲加

整球遠射

膊頭計呀

換xhaka啦

🙈系

近睇鞋尖可能越左2,3cm既
但單憑呢個wide shot就咬定係越個D on99

熱狗食撚屎

閱讀A???

鷹眼

應該一陣一開場
xhaka就foul多次2黃出場
之後10打11
最後俾人反cup 2:4完場

好興奮

Fh 阿2:0熱
Sh 阿2:5熱

2,3cm

Tactical Wenger

互換角色重演歷史

加油 阿狗

你試下做呢個動作
睇下膝頭前唔前得過腳尖

成班講到真係贏左咁

爺爺能有甘識教波牙 ？

你就吾識

你都諗到爺爺點會諗唔到牙

半場一開波失硬

堅決反雲

追左熱下一球

反雲都係細蚊仔黎

有link?>?>???

迷雲未戒奶添呀

又黃

以為殺卡黎 嚇死

迷雲通常都係靚仔靚女黎

100%中波 都黃牌

係反到一早倒台啦

得奧瑪成熟少少

從後剷喎

Tottenham have won only two of their last 33 away league visits to face Arsenal (W2 D13 L17), winning 3-1 at Highbury in May 1993 and 3-2 at the Emirates in November 2010.

Kane dive撚到咁 真係賤種嚟

咁都黃

屌你以為xhaka黎

癲恩做嘢

好彩今日KANE 派膠

屌你哈狗

抵啦

咁都唔黃

屌你甸恩
要紅啦吓話

回家報恩

顛恩屌

點解會贏緊2:0

KANE咁都無牌

從後鏟都無牌？

黃左

mma

我kane真牛B

黑哨囉 仲洗問？

2球own goal

盲架班仆街

Kane茅撚到呢

有啲悶 食張牌先

好驚xhaka 會燥左

原來dean真係亂㴝

孫生準備

咁先係波架ma

成隊去兇球証

3黃牌 熱刺仲有機

喂喂喂 企開d啦吊你老母

熱刺精神!

今場佢唔紅都收貨了

輸波打人

99lin熱身未

我地熱刺精神 就係輸波打人

feel到熱狗打茅波lu

細梅 k6

癲恩有冇用過自己意志吹

WA 無人拎波

黎了黎了 要腳唔要波

癲恩

球證

熱狗踢唔成MMA

All offside

k6m4

哇屌驚喜到呢

水貨換走啦

地上最強 熱血足球

M4 ?

m4*5
sorry

比比鳥又一球

一定換
踢足90分鐘有add on 要比
所以6,70分鐘會換走

睇緊邊場

2015年個場

早幾季大梅入波果場

比比鳥勁返

山齊士d 比波真係痴線

彈彈波

反擊

準備返疤

癲恩好波

Kane做乜鳩

M20

藍斯

奧燒好勤力

細梅mvp

準備去獌

藍

奧燒

反擊似樣

藍斯又唔直接比山狗

kane真阿

12m都唔比

邊係咁比架

奧燒由頭爆到尾

藍斯食屎

Kane仲傷緊，應該70%都冇

屌個反擊..

高斯尼喱下幾搞笑

山狗垃撚圾

甸恩今日做乜

屌你老味. 又想插水射12碼

正仆街.

2:0就打J打到個地下咁滑

細梅成日一復出都好撚勁

雲加過左數

真。謝拉特

寬頻狗死撚開啦

喺街

夢遺打成點

正常應該已經輸左幾球12碼

咪撚理條友

想洗底

DEAN 個傻閪

藍斯真係廢撚過學界

好撚好笑
癲恩話熱狗開界外球
高斯尼指住旁證話我開

k6 型到

教dean 做野

啞仔

藍斯又仆街

ramshit

又仆 低能
真係半場打飛機黎？

換鞋啦

屌 以為自己美斯咩

藍斯做乜鳩呀

xhaka真係好撚廢

又跣

藍斯係唔係ON9

一開場到依家連企都企唔穩

藍斯做乜鳩。。。

牛奶有無後備？

藍斯柒到

咁都跣親

藍想點啊

Ramsey轉番adidas著唔慣呀？

藍狗

有

Stable as usual

Posession有無20%

哥斯拉 搶唔到波都整跌你先

今場出左幾次轉身冇哂MP了

藍斯是個好人
唔想有人死

最緊要贏波

我藍又仆

藍屎廢撚到

山狗同拿卡幾夾

thz ching

1月山狗都走啦
夾多幾場就無了

藍斯又想點？

好波 自然夾

藍斯琴晚搞左幾次？

有冇電話link ？

ozil

佢條女咩質表素？

成條後防上哂身

藍絲特別無料

真係換鞋

ramshit 換左鞋

換鞋

藍斯換鞋

臭燒係咁幫藍斯執屎

有細梅

賴

Ozil熱血防守

藍斯換鞋 雲加又可以換小一個
雲加又贏

google下好難咩

5能吊

今日 既燒

又自動導航

臭燒今場回後防守做到野

有撚得你屌咩
返去打J /叫雞喇

藍斯adidas倒米狗

勁到

Özil

交俾我

阿狗今日防反幾好

Ozil8.0

你地話換鞋我仲以為佢即場換返新把撚

我可以代勞

奧燒跑左8K

熱血

Ozil = defensive midfielder
正式讓位比我藍

好奇呀？

睇到ozil今場每次回防都好撚感動 一月唔好走啦

xhaka 都有8.6

仲多過山狗

King king 下波都可以去講女

文傑又輸

有女狗又串...

奧燒場場都咁打300k一個禮拜都得啦

Dean倒戈

henry 讚ozil

佢不嬲跑多過山狗

Fifa 應該要升番防守

山狗不嬲跑動唔算多。咪比佢呃到

儲氣型攻中做到野

倒乜？
獌狗黎喎

佢跑影唔到姐

游生上左位邊得閒理你阿狗

山狗不嬲除左龍門外跑最少

佢想要10號姐

山狗成日自己後場撚撚下 好煩

山狗淨係跑得多過間諜

山狗又想派膠

中堅跑得仲多

黑山狗

Mvp暫時俾k6

細梅今日

發覺山狗次次爭頂個timing都唔岩

真 仲要加返d身位 成日比人一推就跌

我屌 叫山狗跑

比比鳥

比埋細梅

On9咁禮讓

一定係細梅

梗係細梅啦

山狗 ： 想我跑？

山狗收步

身高問題

對面個山齊士唔好再勁d

山狗頂波係玩攝位

Ozil下半場隱隱地形

交換啦吊

藍屍撞到鬼死咁大力

?

拿卡彈細力d啦

跳下做下樣架咋

細梅

防守成日岀現喎

好撚樣衰 簡體字

？

下下回防都隱形

你有無睇波

驗眼

原來對面個山9 差唔多成40m

場場英超都有

有球直接頂走打反擊

大陸仔卡縮做野

每場波都會有人扮清高 眾人皆醉我獨醒貢

比比鳥都幾廢下

山狗致敬我朗

u

換人未

今日都廢?

估下每換邊個

藍屍out

藍斯想玩花式

正常發揮

黑b換拿卡

法國呢到點都有得屌

咪撚換2&b

無力號喂

山

ramshit 啲交波係要咁柒

盲架你

好撚廢呀 山跑

山狗呢下

鳩鳩換沙卡

無力嘅喂

射到咁

換哂兩個中場啦

藍斯後咩腳

同埋黑b

又黎食糊位鳩射

好渣山狗

山狗嘥機會

180始終如一

阿伯痾尿都勁過佢

山狗跌曬watt

俾水貨射，應該入

到底熱狗係點贏皇馬

又一球機會

靠黑

山狗想點

滴滴仔

蒙遺呢下靚

Xhaka 要換喇
好驚紅

黑

山狗點會咁交。。。 好撚多人黃啦

功夫足球

山狗 新派路

99Lin

黑你老豆咩有無睇場波

咁快換拿卡

鳩鳩換水貨

99lin 換水貨

仆街 換拿卡

換拿卡

依下好難睇

on9換人

重唔換走xhaka

死老野食屎啦

屌你啦

又交比對家

一般CM 就控制節奏

Ramsey 岩岩相反 下下破壞節奏

應急果陣就hold

應該hold 就尻衝

個場好似皇馬hea到仆街

99lin換拿子

做咩換拿卡呀屌

又打唔足

咁快轉守？

準備反CUP

Co唔識串 似curry

爺爺奇招

乜撚野換人來

比佢打足一場啦頂

藍斯打正前

???

通常一縮就輸...

???????

咁多反雲BOO 爺爺換走水貨

換拿卡因為出滿90分鐘就要比add on 呀
咁都唔明？

成場屌

wtf

鳩鳩一入黎就華麗失位

等睇劇本

個勢唔差都咁快換拿卡

同普子一樣 70分鐘準時換走

屌 laca又踼唔足

平安鐘準備

開始縮

撳撚到皇馬仆街

又垃圾換人

冇鋒?

B24

比比鳥好波

痴撚線換人

on9，係換都換Ozil啦，開始無氣

準備比son 收皮

屌你 個中場好似仲柒左

冇豬腦都冇得踢足全場

冇人打前

明知知位搶唔到波都照標埋去

🛎

20分鐘死守

老嘢唔係咁淆底呀，換前鋒出防中

成隊熱狗都好似無態

哥基入黎打交

水貨咪又係一樣

對面出洛蘭迪 阿狗禁定平安鍾

又想守

阿里簡尼走

山狗囉

快d出黑b

孫仔

on9換人，等睇2:2

質素高今日幾勁

縮親都無好結果

出返黑碧 專心防反啦

Kane對阿終於冇波入

換卡尼

今場大家j 既Kane入左阿狗幾多球

山狗差d

要守why not黑b

縮乜鳩

想守都唔比

diu, 山狗獨到。。。

紮住踢架

山-d

奧燒今場好波到

好心夏卡收下腳啦

咁都唔入

今日阿仙奴d截波會唔會太準

換黑碧入黎跑下啦

踢中場中都收腳？

下下都截到

m18

補70蚊和

yes
要讓人過埋呀

勁撚到

兩黃就含撚

雲加是神

唔換走佢嗰個on9

成條後防都好掂

阿狗今日D防守醒左
以前截唔晒成個波就唔出腳
今場只要掂到波都嘗試改變方向
唔俾熱狗跟晒預定路線走，起碼都走多兩步

一陣間佢紅牌仲仆街喎

細梅拎硬motm

唔知爺爺輸左有咩嘢罰令到隊波起死回生

唔好縮呀

順景燒

Ben Davis係咪on9
五打二都斬

今場細梅 ozil 比比

俾人過唔仆街？

A山可否不要走
佢下下俾完波都走定位等人俾直線，啲企位仲要好靚
意識真係好撚屈

唔贏又要死

準備睇我禾打翼衛

好過打少個

山狗今場d越位
令我諗起之前想走既艾迪巴約

sorry, 腳軟

連sub都冇喎

山狗大傻仔

我燒無晒力了

無力了 原諒你

出25b 打翼衛

2&b 牙on9

B24咩事

出奶啦

對面個山狗咁撚勁

又截到

哇對面個山齊士又表演

比比傷左嘅話成隊係咪得番debuchy打到rwb

我蒙

無計夠黑

仲要好淡定

Nelson

俾人踩後腳

CG

對面隻山狗好勁

間諜

cech

Cech

Cls

仲有牙叔

我禾

兩邊神龍表演

CG!!

伊禾比

2和b

出2和

CG好波

Cg勁撚到

check

間諜救全家

新美斯

Cg呢下

準備換個低能既出黎

出2&b 都唔出太子

cg今場都上哂電

尼日利亞球皇

2和B!!!

M18勁撚到

出多球了

打贏阿根廷

主角登場

又出垃圾

2andb
熱狗反cup了

CECH

可以收起平安鐘了

尼日利亞球王

2wob

尼日尼亞 美斯牙

搞笑主角

換義禾b

對2和b咁有偏見 on9

交得好靚

雲加諗緊咩

你班友咁睇唔起2b

而家邊個省阿根廷兩粒

今日後防

換奧燒

奧燒無力啦

岩岩國際賽入兩粒又反

阿狗d反擊真係好7

養和b應該著尼日利亞波衫，輕鬆入3粒

我休息一陣先

比爾連個樣真係有d似the flash

燒山好嘢

雲加貪新忘舊

依句真

無燒無反擊了

全場掌聲

個垃圾呢場入到一粒 我即刻死

Ozil死都唔試下射.....

熱狗個2號仔

俾哥斯拉壓到成場位都無

玩留

咪就係

雲加都見到奧燒無哂奶力

好耐未見過奧燒咁sharp

2&B

跟

奧燒體能

一入黎又派膠

球王

即時派膠

屌你2和b

Ozil ho ball

4打3打成咁...

Son of a bitch

係唔係ON9 ...

行得慢到 暈未

主角2wobi

要比人反杯了出25b 就

無力啦
呢球有力一定爆落去啦

屌你 學界球王

義和b

奧燒揮手講bye bye

無力無速跑到禁區啦

耳和鼻差啲一出就送一球俾人

今曰個個都好有火
上半場逼到佢地禁區都無乜點入過

廢到嘔

Iwobi入嚟娛樂大家

2和B 好廢

first touch

Iwobi

直接交比對面

係咪以為個到有個前鋒

幾次反擊傳到去ozil個位都形成唔到單刀，要拖慢傳送係咩戰術

尼日利亞美斯

俾返個最佳位置2＆b啦

2&b 返鄉下含撚啦

死老豆

立刻發揮搞笑天分

養和b無改錯名

義和b一出就差d唔見一粒

諗住交比兩秒後既自己

2和b一落場就搞笑

扮工

新愛不愛牙

俾藍斯同化左

😢

比ozil派牌呀

山狗上腦

傳得靚撚到

2&b?

其實山齊士做乜鳩

Iwobi😂

2&b 又膠

二和b

2&b -.-

2和B 做乜鳩=,=

射嗰腳

係咪唱tot is shit

踢國際賽明明幾sharp

iwobi

=...=

山狗唔交俾2&b

2&b個種廢真係唔係講笑

好波牙山狗

留力捧世杯

弱智都比？

個個阿狗都係架喇

Wo diu lei no mo

有冇人可以搵返2和b有乜用呢個past

笑死

今場比比連幾好

99lin

2&B...

個個都唔射波

無人傳俾養和b

咁都護到

國際賽 識cup

仲俾雲加讚冷靜

岩岩果腳

反2和B了

奧燒型到

Iwobi d動作好撚搞笑

唔講球技
點解佢跑都跑到弱智仔咁

so funny

又蝦智障

空撚曬都唔俾

山狗扮睇唔到

屌你老母 伊禾比
唔係啊迷 都想入黎屌㭍你條垃圾

雲加話小禁區先准射？

熱狗茅撚到

Like jks-,-

今場大家都打得好,好理性

成隻曱甴咁

99 ok喎

好似弱智仔

佢得呢招

ozil jem定頭收錢了

山唔撚理養和b

yes

Ja ga

只係識搶波
無其他

燒mom

臭

Ozil：唔駛比名叔屌

個樣又似
點解會比球探揀中

99lin用黎哂時間真係唔錯

就係要呢d

拿 大戰有貨交啦
唔好再屌鳩我

iwobi我用Editor送左去東方

又防到

諗起有人話奧燒sunday好戲王

山狗典牙

今場d 中堅 痴撚左

唔知點解可以入到阿根廷兩粒

山神

99連長傳

山真係好撚有火

山狗剷草

藍斯成日陰鳩比比鳥..

山狗下盤

又神救

山狗一定要最舒服先肯射

今日對中堅頂哂

差d

Wo b

反唔落山

2&b又膠

99lin長傳

差好遠wo

兩球face to face唔撚入

真係好欣賞山神，可唔可以唔好走

尾段變左山狗個人show

發乜脾氣

2和波

貢刀叫神救...

個長傳邊個比

高基連

做乜撚呀你

兩下單刀唔入

又係細梅

話山狗hea踢啲人去曬邊？

射人心口

山9

唔收拿卡456咗...

笑撚死

已射

養和b 夠鐘返養和

又Iwobi

求g持瘋狂狙擊弱智

細梅今日勁到

如果場場都咁踢點會走

新費托無限復活

細梅差啲助攻

個2b真係on99咁

3分

贏波了

點唔hea 啊???
有咩要發表

防守要讚啊今日

爺爺運籌帷幄

細梅勁到

義和比。。。。

What Do You Think Of Shit

山狗真係好顛

雲加開心笑

出黎慶祝啦

好波牙

Tottenham

好波

打左場好波

2&b踢波真係好有喜感

即討出現最多次係咪"山狗 "

山狗續約一齊叫

死阿狗有得j好j 再下次唔知等幾時

終於贏到普帥了